集思廣益 將呢幾日既事砌成條MV

是咁的，樓主想諗方法比更多外國朋友知道香港個情況
同埋黑警亂打人

而家儲緊片諗住整片長大約三至五分鐘
配返首聽落都幾激動既歌

想問下咁多位巴打絲打有冇source可以擺上來

推

歌諗緊用邊首:

或者

如果有示威者救人 推鐵馬 整熄彈個d 片 麻煩比條link

搵到巴打幫手整片

盡快砌好upload上去比大家睇

太多片版權未必caption到

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

聽日記得出來一日未撤一日都未停得